其實依家選主席叫口號有咩意思？

晒時間砌到12 個人

全部比晒票12 號再叫口號（釋放12 港人）

咁叫做咗嘢

連登嘅tvb 戰線國際戰線都係推到上熱門就成功

行為藝術依樣野，你識條鐵咩

同弱智白卡仔一樣
日日睇報紙唔通就光復到咩

因為唔咁做佢哋就搵唔到存在嘅價值,所以要出下醜囉.

罵自己人就最叻
永遠唔見你罵建制

建制大把衰嘢啦,你仲知得清楚過我

收啦五毛,幾時同犯民係自己人呀.建制仆街就係人都知,仲要鬧？！

衣家立法會得一派咋喎

面係人哋俾

笑左

你咪分化啦！唔通咩都唔做？

問咗十幾年啦呢個問題

駁存在感扮做嘢得唔得呀

咩都唔做 俾建制輕鬆過哂你最開心

依家都唔係個民選議會,我點解要理？佢哋過就過梗㗎啦,犯民都話阻止唔到法案通過.

咪係，泛民冒住國安法死全家既風險，幫大家高呼口號，仲要畀你地班鬼屌

熱狗全面進場
Keyboard批鬥抗爭

熱狗泛民都無撚用
做乜唔打倒共產黨？

言論同你唔啱就係熱狗

有話你係咩？自己沖出嚟